Ik sloot mijn ogen in een smachtende extase en wachtte - wachtend met slaan hart Maar op dat moment vloog een andere gewaarwording even snel door me heen bliksem.
Ik was me bewust van de aanwezigheid van de graaf en van de zijne alsof je in een storm van woede wentelde.
Toen mijn ogen onvrijwillig opengingen, deed ik het zag zijn sterke hand de slanke nek van de schone vrouw en met hem vastgrijpen gigantische kracht trekt het terug, de blauwe ogen getransformeerd met woede, de witte tanden krijsen van woede, en de schone wangen laaiend rood van passie.
Maar de graaf!
Nooit heb ik me zo'n woede en woede voorgesteld, zelfs niet de demonen van de put.
